［畫畫］比啲動漫人物名我⋯想練下對生鏽手

畫漫畫係特別屎

蠟筆小新

菠蘿龜

土間埋

夏娜

EMT

田中太郎

藏馬

金剛呀含

木之本桃矢

亞絲娜

境界的彼方 名瀨美月

戦場ヶ原ひたぎ

城之內

艾倫 卡卡西
鎧之巨人

銀魂的銀蛋蛋

tamama二等兵！！！！

畫得好快

愛莉

柯南同史迪仔 想放埋一齊

Not bad

迪爾姆德

火影個段藏

橘希實香

我...好似畫左第二個出黎 [img]

蒙奇•D•路飛

但低質

綱吉

唱k小魚仙

email

唔係啊，幾好，有D位仲有陰影

畫得好靚呀巴打

宮園薰

空条承太郎

絲打啊

好似變左細路咁

金木研

自來也

桐人

宇智波帶土

曉美焰

我個名

波風水門

遊戲王個男主角

定春

金木真係超難畫 [img]

係咪死圖？！

巴尼

ching 畫畫定描圖

坂上智代

skip咗我

柒達

笛子魔童

悟空bb

家庭教師入面嘅giotto
要型啲嘅（我男神）
盡量唔好得個頭

Saber

Fate zero 蘭斯洛特

此花亭奇譚 柚

休比

春日野穹

龍珠 比古洛

樓主miss左我綱吉

clannad 一之瀨琴美

希索卡

平沢唯

重貼咪得囉

四葉妹妹

正評

你係要爆火綱？

六花

流龍馬

推

又好

Mio

紫原敦

美風藍

中場休息

超時空要塞F 蘭花

宮城良田

雷姆 我要做wallpaper

C.C

進擊 三笠

忍野忍

黑崎一護 全身黑化果隻 型到痴肺

蝶野攻爵

田井中律
うずまきボルト

冬馬和紗

娜娜奇同小埋

Overlord - Albedo

人造人18號

灰與幻想的格林姆迦爾 梅莉

北大路五月

狼與辛香料 赫蘿

亞人 佐藤

一拳超人 吹雪

櫻木花道

亞古獸

愛德華艾力克

鋼鍊嘅Greed

柯南入面嘅赤井秀一！！

夜神月

風之谷 Nausuca !

巨人 讓

或者 噴火龍得唔得

狂三

冰川紗夜

伊利沙伯

(物語系列)

小忍
八九寺成年版

日野香穗子

Lm

加藤惠

比絲姬,西裝/NGL版

天野遠子

空條承太郎

tamama

比卡超

加旋同植美

朝比奈實玖瑠

蛭魔

魔法禁書目錄 御坂美琴

一方通行 (拐杖孤獨版ok? 無都唔緊要 ）

奇犽 我要做wallpaper

高町奈葉

火野麗

第一代jojo

七大罪 團長

稚名真白

鋼鍊 大總統

涼宮春日

Re:ゼロ エミリア ( Emilia/艾米莉亞)

我好似畫錯左人⋯？

賈圖

School rumble
澤近愛理

Thanks絲打

艦隊收藏 薩拉托加

八神太一

想收兵？去感情台啦

畫唔到個感覺出黎

小蘭

who are you??
都幾靚呀 多謝你先
佢先係，原作嘅畫風似水彩畫 好正

有機會畫埋全部人

火影 培恩天道
獵人 團長

調教咖啡廳
櫻之宮莓香
絲打唔該你吖

東雲なの

Gundam seed destiny既拉克絲

死神 藍染惣右介

聲之形-西官硝子

可塑性記憶 艾拉

暗殺教室 潮田渚

鷹村守

羌瘣

圓堂守

巴打淨係畫開漫畫人物？

有冇畫人像
btw好勁

超三孫悟空 畫死你

FGO的盾妹

阿部高和

World Trigger 空閑遊真

西園寺世界

Fate 齊格飛

Hunter 大岡

鬼父

奇諾

兩津勘吉

Me ok?

斑目貘

彈彈小天使

モンスト ノストラダムス

魯魯修

惠惠
希望抽中我

夜斗

我

聖誕之吻 - 絢辻詞

原來有篩選

Violet Evergarden

翼宿

或者年青版幻海

Slam dunk - 三井壽
畫全身得唔得

點解skip晒前面幾個

潮與虎，畫晒佢兩個係同一畫面得唔得

sora no method ノエル

忍者亂太郎 新丁
干物妹！小埋 小埋
暗殺教室 殺老師
妖精的尾巴 納茲
唔該定絲打先

加璇或者甘草米

hunter 畢索加

堀京子 宮村伊澄

畫我個名

幕之內一步

高達00 剎那

百變小櫻 李小狼同桃矢

紅月卡蓮
C.C

五河琴里 雙馬尾版

武藤遊戲

拳願阿修羅 十鬼蛇王馬

人造人索加

桃矢

鳳凰座一輝

輕輕一推推到樓主見到
小弟感激不盡

L death notes

基路亞

東方仗助+瘋狂鑽石

飛鼠大人

姪魔妖一

穆·拉·福拉卡

好似冇限一定要日本
想要flash 同wonder woman

最唔畫開漫畫

比達

火影 止水

因為好多唔識畫

畫索拉卡得唔得..

王元姬，關銀屏，張星彩，王異。

一拳超人

Amnesia トーマ

二代JOJO 後生版老人版都得

巴麻美

千反皮

閻魔愛

飯島優

零之使魔-路易絲

我妻由乃
愛德

春日野悠 穹妹阿哥

葉恭介

路飛
索隆
山治

伊藤開司

劍心

天降之物 伊卡洛斯

nier a2

小忌廉

艾力克兄弟

靚

牧瀨紅莉栖

龍與虎 tiger

和泉紗霧
鑽石（寶石之國

樓主

孫悟飯超2少年期

巴打唔好skip我唔該

宇智波鼬

𣎴二周助

風子 clannad

卡娜赫拉隻兔兔

巴打畫得幾好

游戲王 遊戲

夏目美緒
最近新番覺得幾好睇

火影忍者嘅小櫻

藤原拓海

勝生勇利

笑撚死

唔該絲打
重以為比人skip左

藍染

Jojo

Sorry i mean 絲打

唔洗客氣

感謝絲打

冬獅郎

素描畫眼點樣先可以畫得似

捉唔到個神髓

對眼又好似好無神咁
求教

再推

我交埋份assignment就會找數 等我啊